火爆男出連環拳 商場保安勸交被打至昏迷

調景嶺商場都會駅發生毆鬥傷人案。下午4時許，商場管理公司獲悉有人在都會駅二樓豪宴海鮮酒家內爭執，派出保安到場勸止，其中一名身穿藍衣的肥胖男突然遷怒於保安，將他打傷。《蘋果》取得一段街坊拍攝的現場短片所見，顯示該名涉嫌打人的藍衣肥胖男連環向男保安施以六、七記重拳，躺在地上的男保安無力還擊，抽搐身體痛苦呻吟，當時有街坊大叫：「你做咩打人？」之後有數名途人合力隔開及制服該名肥胖男，包括一名洋籍男大嚷：「call the police！」據知，男保安事後昏迷，有附近診所醫生及護士聞訊，前往事發現場為傷者治理。警方接報到場調查，以涉嫌襲擊導致他人受傷拘捕涉案肥胖男，傷者則送伊利沙伯醫院治理。

姑娘坐姿

咁就誤殺坐3-4 碌
出返黎做返保安啦手

引人奶